發覺香港政府既高官連最簡單既守時都做唔到

警務處處長係咁
行政長官係咁

唔怪之得D紀律部隊最無紀律
因為個阿頭自己都無